等放榜嘅小朋友入一入嚟，有啲嘢想同大家講

而家仲細個，你可能會覺得讀文科可以改變世界，搵到自己嘅理想
但事實上，你有錢先可以做自己想做嘅事。
錢，只係其中一樣工具令你可以舒服啲
所以我極度建議，未揀科嘅就揀啲實用啲嘅科。同時無論你係中六又好、讀緊year 1, 2 又好，最好學吓投資，學吓買股票，唔少學校都應該有類似嘅finance course。閒時就返吓 part time intern，儲吓經驗。

希望大家grad 咗之後，就算想入政府做，都可以唔洗入要違背良心嘅工。
利申，搵緊工

揀錯科 人生已完